有無人

Be in my dreams

呢世人都係咁樣過

有

hi bro
又係訓唔著？

係

諗緊咩

冇咩諗緊
突然間覺得好空虛 又或許係寧靜

夜晚就係有種魔力令到人唔想訓住
家陣狂聽歌

雖然而家瞓唔著但係覺得夜晚好靜好舒服

無人之境

咁夜啊

你都係

我係凌晨三點起咗身訓唔番

我無訓過

冇 訓返一粒鐘先

好